<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>JBake</title>
    <link>http://jbake.org</link>
    <atom:link href="http://jbake.org/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>JBake Bootstrap Template</description>
    <language>en-gb</language>
    <pubDate>Tue, 5 Dec 2017 05:53:48 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Tue, 5 Dec 2017 05:53:48 +0100</lastBuildDate>

    <item>
      <title>Garage René Disch macht das erste Sponsoring</title>
      <link>http://jbake.org/blog/2017/news09102017.html</link>
      <pubDate>Wed, 27 Sep 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">blog/2017/news09102017.html</guid>
      	<description>
	&lt;p&gt;Nun haben wir auch der erste Sponsor an Bord. Mehrmarken Garage René Disch aus Malans übernimmt einen Gold Sponsoren Platz. Die Webseite ist auf &lt;a href=&quot;http://disch.mehrmarken.net/&quot; target=&quot;_blanc&quot;&gt;disch.mehrmarken.net&lt;/a&gt; zu finden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wir danken René Disch für das Engagement und freuen uns schon auf die nächsten. Die Suche nach weiteren Sponsoren geht weiter.&lt;/p&gt;
	</description>
    </item>
    <item>
      <title>Wer wird der erste Sponsor?</title>
      <link>http://jbake.org/blog/2017/news27092017.html</link>
      <pubDate>Wed, 27 Sep 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">blog/2017/news27092017.html</guid>
      	<description>
	&lt;p&gt;Gestern war ein Tag! Wir haben alle sehr intensiv gearbeitet. Über 20 Sponsoren wurden angeschrieben und auch schon erste technische Arbeiten erledigt. Heute geht es weiter mit diesen Arbeiten. Wir sind alle sehr gespannt, wer wir als erster Sponsor begrüssen dürfen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Am Abend trudelte dann auch noch Verstärkung ein. Erst Cornel, dann Joël. Robin Disch sicherte uns zu, ein Logo für den Verein zu machen. So wird dann im November der Verein auch endlich ein Logo haben. Des Weiteren erstellten wir gestern noch unsere Facebook Page. Die könnt ihr &lt;a href=&quot;https://www.facebook.com/vefko/&quot;&gt;hier&lt;/a&gt; finden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vor Drei Monaten war das Ganze noch eine Idee von mir. Heute hat der Verein schon fünf Mitwirkende. Es ist wirklich toll, wie sich das entwickelt. Doch bei allem Herzblut, ohne Sponsoren wird nichts aus der Sache. Wir brauchen Geld für den Hauptserver. Erst dann können wir richtig effizient mit der Entwicklung der Software anfangen. Daher sind wir sehr gespannt, wer wir als erstes als Sponsor verkünden dürfen.&lt;/p&gt;
	</description>
    </item>
    <item>
      <title>Neues Vlog über den Verein</title>
      <link>http://jbake.org/blog/2017/news15092017.html</link>
      <pubDate>Sat, 16 Sep 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">blog/2017/news15092017.html</guid>
      	<description>
	&lt;p&gt;In einem neuen Vlog habe ich wieder über den Verein gesprochen. Viel Spass damit&lt;/p&gt;
&lt;iframe width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/iLGLXGu8bQw&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
	</description>
    </item>
    <item>
      <title>Das Vereinskonto</title>
      <link>http://jbake.org/blog/2017/news12092017.html</link>
      <pubDate>Tue, 12 Sep 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">blog/2017/news12092017.html</guid>
      	<description>
	&lt;p&gt;Endlich ist es so weit, wir haben auch ein Vereinskonto. Wir werden uns also schon bald auf Sponsorensuche begeben. Wer unsere Idee gut findet, und uns etwas zukommen lassen möchte, kann dies gerne unter &lt;strong&gt;IBAN: CH1600774010346808100&lt;/strong&gt; tun. Wer lieber eine Passivmitgliedschaft abschliesst. oder zu den Startup Sponsoren gehören möchte, kontaktiert uns. Kontakt ist im Impressum.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wir freuen uns auf den Start, und hoffen auf breite Unterstützung.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Das Vefko Team &lt;/p&gt;
	</description>
    </item>
    <item>
      <title>Übergang vom Projekt zum Verein</title>
      <link>http://jbake.org/blog/2017/news09092017.html</link>
      <pubDate>Sat, 9 Sep 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">blog/2017/news09092017.html</guid>
      	<description>
	&lt;p&gt;Darauf haben wir jetzt zwei Monate hingearbeitet. Aus dem Projekt wird ein Verein. Letzten Freitag haben Marc und ich die Formulare für das Vereinskonto ausgefüllt. Wenn alles gut geht, können wir schon bald auch Geschäftlich aktiv werden.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Des weiteren habe ich heute den ersten Server bestellt. Langsam fängt das ganze an zu leben. Auch wenn noch viele Stunden vergehen, bis wir die erste Version aufschalten können, ist es doch ein Anfang. Wir hoffen, die erste Version bis im Januar 2018 fertig zu haben.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ein dickes Dankeschön geht an Marc Disch. Sein Einsatz in den letzten Wochen war wirklich super. So ein Vorhaben steht und fällt mit den Leuten die daran arbeiten. Genau hier haben wir eine gute Basis. Darüber bin ich froh.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Die nächste Woche wird wohl die Finanzierung das grosse Thema sein. Wenn die erste Finanzierung abgeschlossen ist, werden wir uns den technischen Angelegenheiten widmen. Darauf freuen wir uns ganz besonders.&lt;/p&gt;
	</description>
    </item>
    <item>
      <title>Verein kommt gut voran</title>
      <link>http://jbake.org/blog/2017/news07092017.html</link>
      <pubDate>Thu, 7 Sep 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">blog/2017/news07092017.html</guid>
      	<description>
	&lt;p&gt;Es ist viel gelaufen. In Zwischenzeit steht auch der Verein. Wir haben wirklich das Glück, ein gutes und motiviertes Team zu haben. Möglicherweise gibt es bald noch Verstärkung. Wir sind aktuell an diversen Arbeiten gleichzeitig, wobei aktuell das Finanzielle im Vordergrund steht. Aktuell stehen folgende Aufgaben an:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Konto gründen&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Startup Sponsoren Dokumentation erstellen&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Startup Sponsoren suchen&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Crowdfunding starten.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Einige fragen sich vielleicht, weshalb wir Startup Sponsoren suchen, wenn wir doch ein Crowdfunding planen. Nun, bis man bei einem Crowdfunding wirklich Geld sieht, dauert es eine Weile. um Arbeiten zu können, brauchen wir aber schon vorher etwas Geld in der Kasse.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Des weiteren laufen allerdings auch schon technische Arbeiten. So laufen Vorabklärungen für Serverhosting und verwendbare Software. Auch Spezifikationen werden erstellt und Tests gefahren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Ach ja, und wer gerne den Verein unterstützen möchte, und Passivmitglied, oder gar Startup Sponsor werden will, schreibt mich an.&lt;/strong&gt; Angaben sind in der Info.&lt;/p&gt;
	</description>
    </item>
    <item>
      <title>Die Statuten stehen</title>
      <link>http://jbake.org/blog/2017/news28072017.html</link>
      <pubDate>Fri, 28 Jul 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">blog/2017/news28072017.html</guid>
      	<description>
	&lt;p&gt;Endlich ist es so weit. Die Statuten des Zukünftigen Vereines stehen. Diese Arbeit hat sich dann doch etwas hingezogen. Aber nun steht der Gründung nichts mehr im Wege.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Auch wenn wir noch kein genaues Datum für die Gründung haben, wird das bestimmt in der ersten Hälfte August geschehen. Sobald die Gründung abgeschlossen ist, und wir ein Konto haben, werden wir auch ein Crowd Funding starten. Dies wird vermutlich auf &lt;a href=&quot;https://www.lokalhelden.ch/&quot;&gt;lokalhelden.ch&lt;/a&gt; gestartet. Neben dem Crowd Funding werden wir aber auch noch Startup Sponsoren suchen, die uns mal die ersten Investitionen ermöglichen. Informationen darüber wird es in einem weiteren Blog geben.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Langsam kommt das ganze ins Rollen. Danke für&apos;s vorbei schauen, und bis zum nächsten mal.&lt;/p&gt;
	</description>
    </item>
    <item>
      <title>Wir bereiten die Gründung vor</title>
      <link>http://jbake.org/blog/2017/news17062017.html</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">blog/2017/news17062017.html</guid>
      	<description>
	&lt;p&gt;Wir sind glücklich nun in die Gründungsphase zu gehen. Im &lt;a href=&quot;grundidee.html&quot;&gt;Grundkonzept&lt;/a&gt; sind die Schritte aufgeführt, die wir machen müssen. Das ist bestimmt noch nicht vollständig aber mal ein Anfang.&lt;/p&gt;
&lt;iframe width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/F-i3gAeEpgw&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;p&gt;In dem Video spreche ich über die Fortschritte. Wir halten Euch weiterhin auf dem laufenden.&lt;/p&gt;
	</description>
    </item>
    <item>
      <title>Willkommen beim Projekt Vefko</title>
      <link>http://jbake.org/blog/2017/welcome.html</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">blog/2017/welcome.html</guid>
      	<description>
	
&lt;p&gt;Mit diesem Blog startet das Projekt Vefko. Hier werde ich Euch auf dem Laufenden halten sowie die gesamten Konzepte werden auch auf dieser Seite verlinkt sein. Des weiteren wird auch die Software Anpassungen auf meinem Github Account erscheinen und von hier aus verlinkt sein. &lt;/p&gt;

	</description>
    </item>

  </channel> 
</rss>
