<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>JBake</title>
    <link>http://jbake.org</link>
    <atom:link href="http://jbake.org/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>JBake Bootstrap Template</description>
    <language>en-gb</language>
    <pubDate>Mi, 9 Aug 2017 00:11:56 +0200</pubDate>
    <lastBuildDate>Mi, 9 Aug 2017 00:11:56 +0200</lastBuildDate>

    <item>
      <title>Die Statuten stehen</title>
      <link>http://jbake.org/blog/2017/news28072017.html</link>
      <pubDate>Fr, 28 Jul 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">blog/2017/news28072017.html</guid>
      	<description>
	&lt;p&gt;Endlich ist es so weit. Die Statuten des Zukünftigen Vereines stehen. Diese Arbeit hat sich dann doch etwas hingezogen. Aber nun steht der Gründung nichts mehr im Wege.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Auch wenn wir noch kein genaues Datum für die Gründung haben, wird das bestimmt in der ersten Hälfte August geschehen. Sobald die Gründung abgeschlossen ist, und wir ein Konto haben, werden wir auch ein Crowd Funding starten. Dies wird vermutlich auf &lt;a href=&quot;https://www.lokalhelden.ch/&quot;&gt;lokalhelden.ch&lt;/a&gt; gestartet. Neben dem Crowd Funding werden wir aber auch noch Startup Sponsoren suchen, die uns mal die ersten Investitionen ermöglichen. Informationen darüber wird es in einem weiteren Blog geben.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Langsam kommt das ganze ins Rollen. Danke für&apos;s vorbei schauen, und bis zum nächsten mal.&lt;/p&gt;
	</description>
    </item>
    <item>
      <title>Wir bereiten die Gründung vor</title>
      <link>http://jbake.org/blog/2017/news17062017.html</link>
      <pubDate>So, 16 Jul 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">blog/2017/news17062017.html</guid>
      	<description>
	&lt;p&gt;Wir sind glücklich nun in die Gründungsphase zu gehen. Im &lt;a href=&quot;grundidee.html&quot;&gt;Grundkonzept&lt;/a&gt; sind die Schritte aufgeführt, die wir machen müssen. Das ist bestimmt noch nicht vollständig aber mal ein Anfang.&lt;/p&gt;
&lt;iframe width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/F-i3gAeEpgw&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;p&gt;In dem Video spreche ich über die Fortschritte. Wir halten Euch weiterhin auf dem laufenden.&lt;/p&gt;
	</description>
    </item>
    <item>
      <title>Willkommen beim Projekt Vefko</title>
      <link>http://jbake.org/blog/2017/welcome.html</link>
      <pubDate>Sa, 15 Jul 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">blog/2017/welcome.html</guid>
      	<description>
	
&lt;p&gt;Mit diesem Blog startet das Projekt Vefko. Hier werde ich Euch auf dem Laufenden halten sowie die gesamten Konzepte werden auch auf dieser Seite verlinkt sein. Des weiteren wird auch die Software Anpassungen auf meinem Github Account erscheinen und von hier aus verlinkt sein. &lt;/p&gt;

	</description>
    </item>

  </channel> 
</rss>
